[Switch] Splatoon 2 [66] 辣殺驚 冇人開post 冇人玩

辣殺驚

Splatoon 2 首個付費DLC

Octo Expansion

推出日期: 2018年6月13日

價錢: US$19.99 / ¥1800 + 稅

英文Trailer

日文Trailer

官方情報

DLC 內容簡介(如有任何差異一切以官方資料為準):

追加2名新角色

追加一件頭飾及一件衫, Expansion爆機後仲會有兩套新衫同一件新武器

英雄模式 追加新劇情, 80個新關卡 通關後可於對戰中操控 八爪魚

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 收費服務係跟ac, 請考慮清楚用邊個ac入game

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

Salmon Run Mode 心得
by夜闌人靜巴打

個人認為打工需要一個主力清怪輸出，另一個負責執蛋(特別潮漲時D怪多到 )，當然要視乎武器池抽到咩武器，例如毛筆執蛋、中碳清怪。

運蛋方面，高難度場要習慣打完BOSS後拿一粒蛋就走，唔好戀戰或折返原處執蛋(除非蛋在籠附近)，因為呢個時候另一邊已經有BOSS(頻密既鳴笛聲 )出現等你揾佢。如果發現那個WAVE 垃圾桶頻繁重生就留單邊垃圾桶，三角炸彈消耗太多墨水導致效率降低。

另外好似[97]的範例片，一開局所有boss(除左垃圾桶同高塔)最好等它們自己走到接近屋企附近才解近，減少整體運蛋所需時間亦同時減低危險性。特別開局是雨傘時 ，全員要一齊站在籠附近誘導佢自己飛近，被它瞄準的人可以嘗試把氣球發射角度成一直線打回去。至於鐵板車同地鼠(送蛋BOSS)無論開局到完場，都要把它們引回籠附近解決，有時通關與否就取決於它們。潮退時等BOSS走到岸口位置再打，太前打BOSS路口過窄危險性太高，不是被兵圍剿就是被拍落水，同時執蛋也不方便。

以下有幾個地點需要注意
1.難破船右邊升降機位置

每個wave 開局或完場前把升降機的牆油好，避免來不及搭升降機時也能爬牆回家。這個位置盡量也不要跳下去打怪，開局如果發現三個人都跳下去的話自己就要留在船上。儘管其餘兩個出怪方向平靜(好快就有 )，最多在船上放三角炸彈支援。
2.集落場前方鐵絲網

除左開局，最需留單邊垃圾桶的位置。出現高塔時，拿了機動性高的武器(雙槍、毛筆、輕碳等等)需主動去清理。所有boss(除左垃圾桶同高塔)要等到它們上岸才解決。
3.工房退潮時

把籠附近的地方油滿，籠後方的地、每條柱之間也需要油一油，走位逃生之用。如無必要不要走到鐵絲網，試過全員在那處翻艇 。一樣引怪到籠附近解決。
4.シェケナダム鐵絲網

開局前除左油高台既牆之外，鐵絲網附近既所有牆都油一油，逃跑之用。同樣開局引怪到籠附近解決。BTW，金魚水閥如果係鐵絲網個邊開中就等它走離鐵絲網才攻擊，太遠打執蛋費時之餘，金魚也越走越快(鐵絲網上)導致不能令它爆蛋。

金魚水閥(間欠泉 )可以參考下圖
難破船ドン・ブラコ Marooner's Bay

海上集落シャケト場 Lost Outpost

トキシラズいぶし工房 Salmonid Smokeyard

シェケナダム Spawning Grounds

大絕方面，感覺到場面就快會亂到不受控制或蛋數目嚴重不足時，唔理WAVE1 WAVE2都照開 。
噴射背包(複數長蛇、高塔、爆彈、垃圾桶)
高壓水槍(兩個或以上既BOSS時使用、複數垃圾桶、遠處高塔、救遠處人用)
英雄落地(主要爆彈)
Bomb Launcher(籠附近多怪時、高塔、複數地鼠、救全家用)

幾個要點
salmon run 油牆 對比油地更重要
誘導BOSS 拉近籠再打
留意有冇隊友變水泡
留意時間及還需要收集的蛋數目
打完BOSS執一粒蛋就揾下一個BOSS
當成為垃圾桶或高塔目標時遠離隊友
蛋收集數目達成後就遠離隊友，唔好痴埋一齊瘋狂執蛋
金魚暴走時爬牆達致延遲效果

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

諗住開post就見到你開左

ikasu

In 飛花巴 we trust

近排玩番,想問下claim blitz 個玩法？ 唔係好明

浴缸toon

好耐冇見金毛巴

辣殺驚留名

執十粒細既變大波，行佢對面個籃入波

鬥入得多

一定要變大波？ 定執幾粒幾粒咁入都ok?

次序: 先儲10粒變大波 -> 用大波爆籃 -> 入大波/細蜆拎分
每個大波=20分(爆籃個粒都計)
每粒細蜆=3分
未爆籃前細蜆射唔入

大波開barrier,
開咗就任射大細都有分

ok, thanks 爸打...
btw 浴缸好似幾好用

執蜆,執夠十粒變大蜆先可以打爆人地個籃個保護網同即扣對面20分
人地個籃爆咗保護網, 隊友就可以逐粒逐粒入細蜆or入大蜆,大蜆20分 細蜆3分
入波期間入人籃果隊個籃會縮起入唔到波 ,時間完咗就會跌返落黎
當個入波時間完咗,俾人入果邊會係籃底自動生出一粒大波
呢粒大波如果無人執係唔會消失

a制可以 扔返自己執咗既蜆出黎
見隊友有8粒9粒係人地籃底游黎游去搵蜆就可以扔d 出黎禁come on俾佢執(a rank 以下勁多人唔識)
有大波/ 蜆係身都可以super jump唔會跌!!請放心使用!!!!!
死咗同開某部分大絕eg 著地會跌撚晒d 蜆, 跌出黎既蜆同波過咗一段時間無人執就會消失
油咗自己顏色既地有蜆既話會有標示( in game /map),成隊都睇到

對面多過1隻浴缸就好惡搞 亂到仆街

笑咗

好詳細

H3(已執柒)用家留名

新post留名

諗住開post就預見到你會開

係咪得我一個打咩都會撞正放暑假嘅友仔
三跑又咁matching又咁

暑期工係得人驚啲

打rash嗰時係到鳩走 由清算400之後落返落360

留名

the fuck

冇食過

係日本黎講呢個題女山真係宇宙大戰級
淨係人氣好似係竹筍派勁d

試下先, 就咁諗個 concept有d亂

話時話個fes黃墨對綠墨會玩到眼都盲

好唔掂

左面細個成日食 右面未食過

依加咩黎 幾好玩咁

新po留名

新手留名

你唔覺聽落好怪咩

音樂嘅嘢我識條鐵咩

前夜祭

終於連眼挑針都生埋
我真係好想打機呀呀呀呀

有冇人跑

保重呀

開咗

而家開機

三跑-2

聽日白金盃?

係

sor死3 次

係我平均死嘅次數嘅一半

學圖鑑巴放負

係我每wave死嘅次數嘅一半

頭先有街人死9次

跌到落340好想死 佢地special wave亂走啊

邊個咁有撚頭,整個彈彈波水桶

暑期工

Last one

個彈彈波水桶是味低能架,唔好整技可以反彈既槍

枝

lm

淨係識玩turf mode
其他全部都唔識玩

私房拎出黎玩好歡樂

今日同呢度巴打兩個人打果時完全感受到暑期工既威力

剛剛打area league，對面四個浴缸，結果成場都係鬥油地，不過最後我用一個浴缸成功油贏左佢地

新手？小弟建議lv20左右可以開始試吓打rank（其實lv10就打得）

決定睇完醫生就打工

等你

新手求加ID 2755-5378-6785
如果我係買日版但係用歐洲既ACC買DLC得唔得?

唔得, 隻game 有分區,
日版就要日DLC

冇得打機嘅人生好dry好頹呀

我都覺 人生就是要打機

我想問下邊到轉武器

禁右joycon既+

岩岩開始玩
有咩方法可以試下其他武器同埋點樣買

武器店有得俾你試

我呢D槍法屎既人無CARRY既心
發覺玩拖輪係幾過引
一碌死2件好撚正

有冇打工？

我

已開房

黎

你咁耐都仲未睇醫生

班街客

今朝睇咗

屌

枝筆

暑期工係咁上下
琴晚 我同他媽巴 打都係 13,14粒場

竟然

笑

可唔可以唔好死

屌班暑期工

一齊玩

星期六都要打工邊有得打工

兩個白癡仔用超跳跳埋同一個位，結果連埋另一個人比我一個baller連炸三個 得罪講句用超跳要比對面見倒不如唔好用

咁都輸得

痴線用大炮嗰條友唔好落車得唔得

枝狙係咪傻撚咗
一隻葉瘤都攪唔掂

使唔使我幫手
利申啱啱起身

Come!!!!

come

暑假工真係on99，行出去打又唔運蛋

去個廁所，等埋哈力巴

有無位可以打下
利申未打過

你有冇加Andrew ?

我ID係2755-5378-6785
如果可以既話就加我啦[sosad[

W2 完左加

FLAG

shit

你地發生咩事

柒左，估唔到你行咁前

加左

執個蛋姐，轉頭全部死曬

accepted

salmon run入到去有3舊野
係唔係等FD開場禁最頂就得架喇?

中間個option

等我地完場就可以禁名入場

佢會轉綠色

終於！贏！一場！

唔止

新手教學緊

滿咗人

你打到達人級再join我地

冇乜嘢唔好落右邊啦
仲要大霧去打金魚?

我死左3次係我錯

1. 無咩野唔好落右面，見到塔齊齊扔炸彈好快KO佢
2. 開場見到雨雲出，唔好行去打啦，企定定係屋企啦
3. 大炮唔洗行出去

係咪講緊我
我本來想打塔

唔好行唔出呀

打得幾好

場場都係咁就好

睇唔明

唔好再係岸邊打車打蛇

Flag again

我明

唔明唔緊要，總之唔好亂開

過左無分加

潮脹好似易玩d

你無地方行姐

你999咗？

邊會咁快999

出街唔玩，謝carry

白金盃, 就快開始

謝

我跌咗落 290 你同我講唔玩????

拎筆，其實唔洗打怪。主要去執彈同油地就可以
拎狙，唔洗行太前，太前會比怪仔打，會狙唔到

返黎繼續嫁

轉左玩美版, 岩岩上番十幾lv
之前日版都係負碌去到廿幾lv
salmon run成日唔知要做乜野

主要要運蛋，生存，唔好比三文魚食左

因為日版乜都睇唔明
d武器又唔係用開熟手果d
我剩係識用roller同splatter
d人叫come on都識走去佢地度幫手打怪既

意思係，一開始就開左1同2呢兩個水喉先。（即係下層最近屋企果兩個）

之後睇佢地柱噴出黎既高低黎決定，再開邊個。
兩細就開最遠果兩個
左大右細就橙色
右大左細就綠色
左右都大就中間兩個或者屋企果個

如果係潮漲，唔洗諗一定係船尾開起

打到高分，走位就好重要
好似今日呢個場咁，你一高分，啲人掛住係船尾/下層打怪，就無時間運蛋。好多時你控到場，但係唔夠蛋就輸

食飯

冇電了，謝carry

咦，走唔倒嘅

要留埋FC

等我慣左個motion control先
廢事累各位打少個
依家玩到小兒麻痺咁既款

我都係motion control 新手

打咗半日冇加過分

唔係扣分未好

本戰就開始

就係打咗半日先上返去一開始個分

Ghost 3-0
STDX

3跑-2有冇人入

我 點樣加你地

呢兩隊真係神奇頂級超卓

留低frd code陣間加你，不過我可能玩一陣就off

Sw-7005-8169-8705

#GGWIN

已加，我個名係K字頭嘅，而家打緊，打嘅話呢度覆我，下場預埋你

我打呀 要點樣加你 一齊打 唔該晒

去番部機嘅主頁accept我先啦，加左之後入去三跑嗰度撳中間黃色粒掣見倒我係合流可能就入得

咁快嘅

玩得唔好唔好怪我 新手

因為上一輪打工寛頻斷線，連斷三鋪跌左落340分，結果今輪要由300分打返上400分

打得唔錯了

依家打有冇他媽巴 carry?

你過黎carry我ok

以他媽巴實力好快上返姐

有無人油地/三跑??

玩多場我off了

1隊3個油地祿比人屌打

Erza

Thanks carry

3個祿打4個遠攻輸但4個祿打3個遠攻輸係咩玩法

Lead果下判斷真係神之一手

打多d，升高d個評價啦 頭先每個wave運嘅蛋15粒都冇真係幾輕鬆雖然都炒左兩場不過運咁少蛋我同個frd都冇分加

係咪因為你哋評級太高 所以唔會加分㗎？

係，應該，留待高人解答，我都係新手，條bar得170，次次都要靠各位巴打carry

點解呢排咁多自私撘lift撚

全部人都係達人先會一齊加分

暑假工

即係例如間房有一個半人前三個達人，咁三個達人都冇分加，得半人前先有？

神之偷魚

其實佢條數係點計？咁四個玩家嘅稱號都唔同呢？

得最低個個升，其實人應該唔郁

There are 6 possible rank titles in Salmon Run, with Profreshional having 4 additional ranks depending on the player's point range introduced in version 2.3.0.
The title's point range goes up by 20 points when a player makes quota for all three waves. The point range goes down by 20 points if the first wave is failed, or by 10 points if the second wave is failed, or remains the same if wave 3 is failed. As the point range increases, players are awarded titles. Titles are retained across Salmon Run rotations, but the point ranges are reset to the 40-point mark within the player's current title across Apprentice to Profreshional (0 - 99). If the player meets Profreshional 100, they will have their rank reset to the previous checkpoint of 100 points up to 400.
The Pay Grade will increase by 5% after every 20 point increase up to Profreshional 980 - 999.

咁你地同我打咪可能個個都冇得升

我地好似唔係講緊呢樣野，我地講緊有時打完3跑之後條bar冇升到嗰20points

Andrew 咪答咗你
你問到稱號唔同我咪show呢幅圖俾你，總之一隊人裡面有人唔係professional，咁其他professional嘅人就算贏咗都唔會升級

好的

我覺得一上S+5 , 就會比低分過你的隊友,
低分唔緊要,佢地只要有一個好屎
要贏得辛苦,輸幾次又裂, 好慘

所以你要快啲上到達人

150咋 carry我上達人啦

150%定150分

有冇三跑？

150分

白痴... 雞仔rush 看似好威猛
明明無對手係zone ,一定cap 到zone,你又rush ..... 屌你,油幾下就cap 到啦
人地下波攻過黎,你又無晒貨

150已經係達人左

唔好行太前，打怪睇武睇次序打。應該輕鬆被carry

見樓上有咩professional 200,300嗰d都係統稱做達人齊齊有分加？

頭先同一個frd搭兩個街客玩，一開波d人衝到最前，竟然係為左打架車

加？

係呀

打得高分走位好重要
就今日呢個場為例，好多時啲怪右面出。啲人就走曬落去打，仲有自私𨋢，你根本唔會打得切，更加唔好話運

開場見到雨雲，一定係屋曬係屋企，等佢飛上黎 因為佢落地附近無人就會飛，兩野就飛到門口

見到出塔，出怪仔就可以扔下炸彈清禁啲

唔好開場一見到葉瘤、車、蛇就仆到落去打

play safe啲其實集中曬係Z字位打都好夠

如果好多怪喺下面嗰層出，等一陣真係會上黎上面？好多時見d人都係衝曬落去，有時成場都喺下面打，運蛋運得好辛苦

你啲人係上面，啲怪一定行上黎嫁

除非又有傻仔行出去

所以有時我都廢時行出去 等你死左，我同隊友都係船上面，啲怪自己行過黎

除非街場，所以有野自己動手

所以X真係好勁

練EQ

等我打埋佔中先

入得

打完佔中要等聽日先有三跑

Sorry 呀

Sor乜ry

累輸咗你好多鋪

想問你係咪未玩到上達人

聽日三跑有浴缸

聽日預埋我

但係其餘嗰三把伏唔伏架

我又要玩

長blaster，浴缸，.52，roller

好想join你地但係怕累全家

枝roller會唔會好似幾日前嗰枝dynamo咁難用架

呢枝係普通版

唔識認d武器嘅 同埋新嗰枝spinner（銀色嗰枝）其實係現實嘅咩物件？即係個桶係浴缸，咁枝spinner係咩黎

搵巴打答你

鸚鵡螺

衰冇墨做唔到all kill

佔中又係呢個場 街客一定係送人頭

其實對狙嚟講係咪正常，成日發生
我都幾明顯喺牆後面

廢物打工live

8人打rank斷線斷剩3個

尿兜打魚世界第一

有冇人打工

mary 上水了

我呀！等我開機先

w2

俾我去埋廁所先 被人罵我唔刷牙就打機

I'm ready

我開始住先你下場入

有無三文魚場有位?

有無跑?

coming?

W2

浴缸打三跑真心好掂

有無人想打油地?
輸到爆廠

油地好似冇得一齊玩？

有無D咩新手一定要知
今朝玩左1個鍾,打左十幾場贏得1場
我自己玩滾輪,成日都1場3輪,唔用就成隊都無
好難捉摸係咁比人屈機

有得合流嫁

油地最重要係最後30秒，唔好死，殺曬對面，對油地對家屋企，就嬴左九成

依家先知

唔一定同隊咁解

三跑-1

有無ID++?

食飯啦，謝carry

等我一陣，而家開機

神器 訓住玩

冇位了

滿了

街客定連登巴絲黎？

巴

柒左sor

極危險

一位好勁既巴打

5 8 7 7 死都過

今日D武唔算太好用

最憎有52

仲有技blaster 唔準真係唔好用

拎blaster仲慘過拎狙

食野先，謝carryyyyyy

用咗體感應該好好多啦

謝tama carry

感覺佢打細魚又無力，大魚更加無力

桶真心幾好用，岩角度可以極快打死啲大怪

其實打小怪趺果D龍珠有咩用?

兩點有無排

最後計分用，有金蛋分同魚春分

我已經遇到樽頸位上唔到去

league嚟嫁

佔地 我想join呀
利申：未玩過雙排四排，佔地A+廢渣

唔知夠唔夠人

要4個人？

多人玩好玩啲

原來係咁，league的話我同組員都超唔夾，又唔知點改，1800已經係極限

決定玩三跑

我而家入

最近油地match到個叫ルナはグミです
你啲fd嚟？

斷剩我一個 [有人斷線嘅話fail會唔會扣分

係，組員

我地定期會內戰爭奪小隊命名權，最近成隊都改左名

會

下次暴走開Laser呢，對住個籠45度開出去

有無人有興趣四排到四點

me

andrew玩4排嗎

已加，入左去league係撳中間？

同寂寞打埋呢場跑

等埋你地夠4個

我開房，你入去揀四人logo的就得

排

三文魚跑果D P有咩用其實?

拎獎勵

下下打小個人真係好撚閪
垃圾上網咪學人打機啦屌

我比位mary巴入

靠各位carry了 除左油地我乜柒都唔識

是咪嫌我太廢所以個個走曬

無人

另一個巴打入緊黎

現在好似-2

但係寂寞巴打都走埋

但係我黎都係-1

咁我走先

你地雙囉

我休息陣先

唔夠人就算啦，多謝大家打呢一場

有冇三跑

我以為你換咗隊

我5分鐘後打

係唔係有位?
BTW我想問下係唔係得我一個話連線有問題?

我有冇加你

求carry三跑

留名，想打魚

上面三位係咪達人級？

突然有咁多人既

暑假

野團長大

2755-5378-6785
新手三跑求CARRY~~~

有冇 999 衝分團

有冇三跑

3970 9632 0415

想問DK3係邊位巴打？

Nice to meet u

嘩，C-升B

係咪你加咗我？

好輕鬆 不知不覺wave3

我上面有fc，你加我

係, blah

達人級？如果係可以入我房

我玩住咁多先

謝carry

係，但有急事要走先 夜晚先再玩到

我夜晚都衝分

我去睇戲呀，玩住咁多先，謝carry

我係被carry

繼續DLC

hero mode 點解我打極都係得第1關，羸左都開唔到第2板

你地點設體感
D人成日話SP2體感好正
我岩岩用左陣DEAFULT都覺得頭暈

+3
+3

+2.5
+4.5

+5 +5

3跑-3

我玩一陣就食飯

新手三跑有無人一齊打上去?

ID?

有興趣，點add你啊

我都較咗+3用咗兩星期
覺得同default 冇咩分別

我初頭玩都覺得好頭暈，因為我係渣到連PS4 都攪唔掂 多得呢隻驚訓練我動態視覺

2755-5378-6785
你加左我ID先?

入我房

加左你

coming
係唔係禁中間果個?

Yes

話說開GAME果段野禁咩可以SKIP左佢?

冇

仆街日本仔走場
岩岩升返40而家又趺返去

最近 RM ,隊友都唔識用炮, 射都唔射就鳩推
有D 位要reset ,佢又走去執, 有人mon 住支炮佢又去執再死.....
好on9

少有地有隊友用respawn punisher ...
屌你老母, 2殺9 死

加唔到分既點解

我都係wor

你係幾多%

145%

我都係140%-160%

另1個PLAYER唔夠高?

我同我朋友一樣140%

謝兩位

一隊人入面只要有一個唔係professional, 就算贏咗都好，其他隊員即使係professional 都唔會加分

姐係一定要街場打到上PROFESSIONAL先可以同朋友上分?

TAMA我食飯先

一樣應該得

double+5

三跑大約幾多分有機會中max場

三跑
三跑
三跑

四人平均600

留意地圖, 地下有D 隱形水煲蓋, 射佢就開到關

打多兩舖暑期工
10點join

有他媽巴帶

發覺呢到無人玩油地

個個剩係識三跑

好多Rank X大佬喎
油地其實d人練槍多

唔見滿 又唔見有場

油地熱身用

巴打我仲未到190% 你介唔介意？

switch幾時打到中文，好撚嬲

依家入嚟啦

冇電了，off了，快d打到100咁就齊齊有分加

有，入得

話時話，巴打好耐冇見
一嚟就20粒好緊張

多數discord 搵跑sosad
20+好撚刺激arr

唔識用discord

大絕可以鬆手d

W3 漲潮唔係人玩…

老老豆豆 而家先入坑會唔會太不智？
連線對打會俾人屈？

咁乜野game都係嘅

比條肥仔頂一頂拿唔到last一粒

好難頂sosad

小圈子

今日打得好差

個炸彈俾條魚食左

我頭先都有場係咁

三座塔

新手一定比人屈，特別係打rank，比人屈下就慣架啦
利申：玩左兩個半月嘅新手

一齊玩三跑咪算
油地比人屈到癲
利申上年10月玩左2個鍾頂唔順賣左,前幾日買左pro手制同埋隻GAME重歸SP2

我嗰陣玩油地都玩到lv廿幾先開始打rank（lv10就打真係會癲）打打下lv30幾已經有一個A-，升下跌下咁就慣架啦打佔地唔殺人一味油地油到而家A+

打埋呢場，謝carry

Last

其實我唔係好理解點解有人會同一隻game買完又賣賣完又買
買完返嚟唔啱玩難保第日唔會玩
留喺度當係收藏都好

唉sor...
Thx carry

睇返自己早期啲片
發覺由始至終都係垃圾一件冇變過

大家互相照應
我都死咗好多好多次
自己都覺得煩

感覺上鐵傘既出現次數頻密左好多，潮漲個時成個場都係雨
同埋特殊關卡 迷霧同運輸母艦襲擊 出現頻率好似高左

感覺冇乜人會打遮
唔打遮都算, 粒彈又唔打

我覺得係粒彈出得密左，如果個場有兩把遮會瘋狂被淋死

真係要睇番自己拿咩武器 + 果期有咩武器...
不過係籠附近有果粒野點都應該要幫手打下

我咩武都會打遮，唔太夠力個d武就反彈粒彈

油地ok,
但打三魚/clam完全唔知想點
求carry

試過有場三粒 避到左，避唔到右

尋晚就係有場有成三隻
我明明打死完一隻諗住清下怪
吖又嚟多隻，又要跳返上去
清咗跳返落去又嚟多隻
心諗有冇多成咁呀

琴日除左個桶，真係打乜都主怪都好慢

枝.52打得黎又清唔到怪仔，枝blaster更加唔好講

只好用拍果時，快快手幫手清怪仔同打雨波

尿兜DPS高到HIHI 打幾下就殺到

無知一問其實roller企喺地下直劈上去劈唔劈倒葉瘤架

上網睇吓資料啦，三跑主要睇d大怪點打同埋特別事件（頭post好似有教學）， clam就睇吓遊戲規則（啱啱出clam嗰陣我都係唔知個規則）不過可以打其他rank嘅，我初初打rank係打splatzone先

基本上把把roller都打到,分別在打幾多次..重碌打得準好似一下爆

明白了

尿兜真係好強, 我覺得只係稍為弱過長短紅雙同carbon

值得參考

post頭有教學架

仲可以打到勁遠

琴日用，跳起打可以唔行出網打到岸邊啲塔

鋼筆直啪都得

有冇三跑場

有一場啲塔先恐怖
一開波三塔，清哂想回頭又多隻，清完對面彈兩隻，再清後面又多隻

係咪尋晚嗰場，三座塔都射向tama巴

係尋晚，啲塔多到呆左，清都清唔切

今輪武器池，泡泡桶同連射槍攻擊力夠高最岩打清理鐵傘
爆彈就四個武器都打到，不過一到潮退冇左高低位差優勢，除左波波槍之外其他武器就要近距離攻擊
btw 今輪運輸母艦係籠上方吸蛋時，波波槍既攻擊距離可以射到d 蛋落黎

我都試過，企係對面枱係咁掉啲波上去個頂

係勁遠，琴日潮退個時好似試過由中間岸邊打到左邊岸頭既高塔

學生哥？
呢度好多都打工仔

係學生呀，等9月final year 人生最後一個暑假決定做廢青唔番工

打工仔表示enjoy

出左來姦工就無咁爽

打三跑街場完全贏唔倒，點算

練到成舖死數少過3
過珠數 = 第4+第3 名

死得少易，啲人去曬岸邊真係幫唔落手

死人無輸出 引怪都做唔到

反而我打怪運蛋唔算少，係成日死 好多時都見人去岸邊打怪，係咪驚太多衝上屋企會殺唔切？

其實都係，不過我都係習慣除咗塔同垃圾桶都引近少少，
有時太多block晒打塔條路 / 屋企多怪就靠special

通常係中間打我

引近少少唔一定係返籃嘅，我都贊成中間打

無論如何，見到怪就衝左出去打，一定係柒

點解三跑熄左既

佢係有時限㗎，你可以去睇下時間表

有無巴打玩油地呀

下round啲武唔錯

無野做入黎油地

其實三跑D獎品係邊到拎

門口左手面個counter

場場油地一玩近攻就成隊無遠攻
一玩遠攻成隊無近攻,咩玩法呀屌

油地勿認真

無加你fc

巴打是咪油地呀

而家無野玩

你ID係咩

我入場果陣你入黎合流啦[soad]

推塔成班友都唔係路

7 level

前幾日先開始玩返係咁上下啦

有寂寞巴

一開始比你用浴缸火力壓制出都出唔到去CLS[sosad[

用筆要壓住走，你要有返咁上下地先好用

槍法唔好要玩近戰,但係近戰走位又係麻煩

我玩三跑最鍾意都係浴缸,可惜未有得買

好似11就有

三跑時間表邊到有

真。carry

我果隊無人油地

我果隊2個0P

完全豬隊友

斷線啊嘛

巴打黎嫁

多人既話8人油地內戰都好WO

有時無野做試過

唔係啊，但0p得都係斷線姐

你地fc係乜?

而家玩油地好似見到自己係2~3個滾輪基本上都唔使點打可以走場
可能咁所以我果邊先咁掛

唔知點解話search唔到你個fc

呢到加親既巴打部機都好似剩係得SP2呢隻GAME咁

ADDED

你加左RW巴，入油地場會見到我，到時再禁play with加

等梗

竟然冇人走

斷左

而家變左做鬥邊一邊小人斷線,越小人斷就贏

我不請自來

另外個巴打應該52LV

斷左個都嬴，算係咁

岩岩個場去到臨一分鍾右邊都無人油
我狗沖去油去到臨30秒先開始有人阻我

用浴缸比你屈死左

早抖

傳說中既4近攻陣

其他人唔識用姐

你試下用掃，應該易用過筆

點畫到咁靚

fes揀邊隊

點解上到S d隊友唔撚識油地架 場場比對面撳住黎屌，仲廢過A range

殺少油地少死多，差d以為打緊A range

咁快S

跌番落A+仲快

2100p都輸

如果淨油地，點解唔用喇叭

想用遮同baller擋子彈

我呢世都唔會有機會上到一次S

打左7-800個鐘先有一個S, 天份呢家野…

你起碼有，我冇

個S要持久先有用，好似我呢d唔洗一個鐘就跌番落A+嘅真係拎黎打飛機都未射就軟番

通常岩岩上係咁

上過幾次架啦

呢到係咪得番我係b range

我推塔同摸蜆B-

點樣先睇到幾多p？點解平時無顯示嘅

我全b
仲有一個c+

我3C 1B-

頭post有講，用app睇

仲有兩個C-

sorry低能左 我見你嗰畫面咁似switch嗰個以為係game入面有得睇

唔係前排先有巴打話過唔好搵P數打飛機咩…

打完個result都有p㗎喎
仲有打緊時右上睇到

油地就睇倒啫，rank睇倒架咩

但係平時出rank result嗰排名有無意思㗎？定係佢亂排？

上下嘅擺位？冇意思，rank冇排名

thanks巴打

最近勝率最高嘅排最高

原來係咁

打噴泉扑中5次金魚

識開既話，輕鬆啦

我估你現在最大的難題係搶左地之後壓唔到場，你可能要多D考慮點樣可以協助到隊友壓場，因為hold左個area之後只講油地能力其實意思唔係咁大

唔係靠運氣咋咩 想問埋點解有時d金魚會解體有時會走入另一個噴泉

除左殺人有冇其他方法壓場 搶地真係唔難，一個baller都搶倒，不過過幾秒就會比對面搶番

有時見隊友走去人地屋企，我又唔想陪佢地癲，好彩就喺塊地度掛機等完場，唔好彩嘅隊友壓唔住就會冇左塊地

其實壓上去係正常到不得了，
係咪要去到屋企就要諗諗，有本事唔死咪得

就係冇

如果你唔想衝前就應該要搵返D中遠距離+油地能力強既武器 eg 遠紅雙, 新浴缸
未佔到地之前靠近屋企油中間拖時間, 睇隊友情況決定推幾前, 我自己最盡推到中場
隊友壓到前就係中間偏高位hold住, 順便睇下有冇人偷襲, 隊友有事又可以補位(唔一定要好似隊友咁同人駁火, 用長距離優勢壓住佢唔俾佢咁快出到黎)
隊友死得7788就拉後油好屋企塊地等人出
而且俾對面搶到地調轉諗咪即係有一大塊地俾你油(儲大)

你玩shelter系統就更加要配合隊友
單係上前吸hate就可以令隊友多啲活動空間

相反你同隊友距離太遠就冇辦法互相支援
尤其黑傘單兵廢到仆街，你唔主動去配合嘅只會互相拖累

引到咁多高手出黎做教學

shelter? 吸hate?咩黎

我記得前幾頁Andrew 先教過你點開間歇泉

其實我都唔算行得太前，一般在area前少少嘅地方游走去捉漏網之魚，而前鋒隊友被攻擊時我都會盡量過去幫手

但特務遮射程都幾短下，如果只在area附近等，當你發現隊友被攻擊先過去幫手時一切都已經太遲，所以如果你唔想過去，你要考慮用長程武器

頭po嗰d圖睇唔明，我只係知太遠唔好亂開（好似係？）

全B

shelter = 遮

吸hate / 拉仇恨 簡單講係引開人注意力

近籃嗰啲唔好亂開就真
乜啲圖好難明咩，好直接喎

如何引開注意 比d傻仔打我把遮又打極都打唔爆黎拖時間

又有數字又唔同顏色，仲要冇解釋

好難明咩
數字即係代表開嘅次序
例如：如果1號泉開出嚟水柱係小，2號係大，咁金魚就會出現係藍色泉

不如你上youtube 睇下人地玩啦

首先你要知道，大係高水柱=喺附近
小係低水柱=喺好遠
咁你睇返圖就會明個logic

上前線，正面又好兜路又好，你同人對槍唔死已經係拉緊仇恨，因為人地唔殺你唔得

其實logic 好簡單 一陣打

等埋我呀

1. 其實你將個map畫左三個area
2. 以步行路線計，開每個area最遠個個
3. 睇大細
4. 見到大就開果個area既，細就開另外個area

咁就唔洗背地圖

仲有個簡單啲嘅方法贏
殺到佢地出唔到嚟

今晚有冇人組隊玩rank mode 可以跟機玩吓，單機咗好耐

玩左兩個月 新黎報到

eazy

10點ok

Source:

世界大戰級挑釁

三跑係唔係每個星期都會有唔同既場
岩岩抽中左個場係中間有個板比你去對面
一潮脹就含硬撚
成日無路返對面

總共四個場輪住出
呢個場冇事唔好過對面，
除咗塔同垃圾桶之外，所有大怪最後都會過嚟，唔使追過去

十點訓左教

呢個場好似唔岩同街場玩咁,一開頭3條友沖哂出去,但隻王出係屋企附近

三跑有無位?

要9點半後

喪撳上制call佢地返嚟

晏小小再打3跑算
場場有人斷LS

場場打小個打毛咩屌
係連線問題定係個SER廢呀屌

預埋我，即係-1

巴打friend code係咩？ 你地多排係就咁入隊打定會開住app 傾住打？

跑有冇位

我通常唔開discord打，因為環境唔太方便

係咪完咗

打緊排

已加，巴打玩咗成1400個鐘
所以都係直接入場心靈感應？
Btw 我主玩北齋

因為我之前等返新工時無野做咪不斷玩，而且有時候自己的隊伍又會一齊練習

油地 多排4 -1

CLAY跑緊? -你

未用過discord

點入？第一次玩多排

滿咗嘅

你地已滿

岩岩有場有round 50粒

我無為意
岩岩去左飲水,番來見你入左來

油地多排-1 有冇玩完三跑巴打過黎玩吓

大逃亡

無聊試Jetpack過河 好似係得哩個map可以咁玩

廢 受唔受
Friend Code : 4201-6683-9522

有冇第二團

已加

算，都係唔開工

宜家玩？ 留id

今晚打完工, 聽朝又打工

有冇人跑？
頂唔順A rank clam blitz
自己已經廢，但係連輸三場啲隊友有乜撚 4(4)k10d, 1k10d,2k9d 咁點打得贏…

跑到12點？

好，我練TV mode 希望唔會太拖累大家

圖鑑巴陪我死守A rank

仲以為他媽巴喺度

點解可以走到咁散，我追唔切

佢離開咗

Sorry

我想講頭先係撳錯掣

等年尾買電視可能會用tv mode 用順d...
Streaming box 上imac 硬係疾疾地
Thx carry

頭先水咗你落去唔好意思

最尾果場得啖笑

Nice play 擇日再戰

唔緊要，我自己都笑左

睇緊野冇換到

轉彎位 反彈D波波出去 , 面向牆背住對手掉波

多謝carry，今日有啲唔舒服，成日去到中段都唔係好知做乜咁

我笑咗好耐

不過mall嗰關太多網，一遇中長程就死

錄左兩幕剛剛四排的片段，可惜兩場最後都輸左

有幾場都係輸後期俾人壓住出唔到去

成隊都手短
一開波玩綠槍可惜唔太夾到成隊...中段玩若葉好D ...尾段玩D更短GG

下次輪到你

我筆同roller 以外無能，最多加多枝最短波波槍 全部都手短向

我都係短手向，就算用中長武都係用短手方法打

雖然頭Post 果個冇人admin，但用黎通話夠啦

有冇discord 教學

我用槍類都會食屎的

快d練體感

而家體感打NPC都會死

廢渣表示打足50場都未必有一場雙位殺數

去練下靶囉

我用全部武都係食屎

而家直接打真軍練 反正C B range好多人都係活靶

例如我

開個新acc打下c場
包你場場雙位殺

咁我不如場場掛機跌番落C range

開個新ac又唔係難

我唔使掛機都可以跌落C

新acc 升上10lv要有返咁上下耐性

10rank好快姐
肯玩既話2-3日應該都升到

對分身嚟講，花兩三日係好多時間

有冇試下壓上前打

(錯手撳錯咗負評 )

有掛，不過通常唔夠人打我都係退番後

話時話哩度有無人玩 overcooked 2
終於有online multi play 不過驚變豬隊友互屌大戰

啱㗎喇
主要目的都係唔俾人咁快去到area, 壓前唔係要送死

壓上前主要係駁火定係油地

假設一開波對面死兩三個，
咪佔完中間之後喺前線油一大片地，
潛伏又好駁火又好，都係油多啲地就有利㗎啦

其實打仗都唔係得一種 兵種..好多時都係要執生...盡量都係配合隊友...

壓前 主要係 唔比對手油到中間塊地遮..用咩方法 自己諗
殺左佢又得, 攪到佢出唔到來又得..總之唔比佢油到中間塊地

兩個鐘就上到去10 level啦

D 人咁鍾意帶住個波開inkjet... 我同隊友等緊佢落地爆籃
你press 左波先開得唔得

（代佢答）唔得

有次見到個隊友失驚無神向後掉個波俾我，心諗做乜鳩，原來佢開jet pack, 即刻理解而且覺得好撚感動

我有試過交波比人，因為我見到我前面有四條友衝緊過黎，交比佢叫佢行第二邊

佢唔接，仲要係咁come on我
之後佢衝左出去死

試過用inkjet 執番射上二樓的波...
我有次好柒,我都會放低個波先,inkjet 射敵人, 隊友執波射籃,我inkjet剛好係籃前面
佢一射變左當交波比我 , 好彩落地再射得入

我做過最柒嘅事，係將個波傳俾baller

又升上S

我斷左線但係冇裂係咩玩法 唔係好明發生咩事

我試過一次，
三裂差一場過安全線，然後我斷咗
返嚟之後條bar清咗零但冇跌到rank...

咁樣仲奇怪

掉番轉黎問，如果比對面撳住黎屌，點樣可以搶番塊地番黎

d人可唔可以唔好斷線，打到好躁

唔好亂要淡定

算啦，人地都唔想架

雙格場，自己打佔極都唔加時，人地打油少少就吹雞

黑哨

應該係落後一方兩塊地同時佔過半先加時
btw呢個場幾好玩，好多位比我走

我地佔緊嫁 佢油左少少就吹左雞
之前打，我地比人追緊，油極都唔吹雞

呢個我自己都做得唔係咁好，唔係好肯定點答你
睇blog話應該儲大絕，最好同隊友夾埋出，去突破敵人包圍。

但睇勁人打對抗戰都係自己一個衝出去就算

我都有諗過周圍油下地儲sp，但係又好似好嘥時間咁

有無清一齊玩油地
而家無三跑玩SAD

試過加時開左籃就爭十幾分，個inkjet 拎住個波飛上天

10點佔地雙排有d興趣，油地不了

好難用勁人作準，淨係Gear上已經好大分別
佢地好多都玩復短+大跳，花時間儲SP殺到人，對面都可以好快復歸
仲有老屈個人技果啲，唔係話想學就學到

打街場都係儲大絕穩打穩紮好啲，要留意下隊友儲成點同企緊邊啲位
同埋睇下你自己招大絕適唔適合做反擊起點，唔適合就唔好一條友夾硬黎

仲有行第二條路

有咩方法可以唔同男角轉返去用女角[sosad[

禁X之後最後個option

純娛樂：有冇巴絲而家打佔地雙/四排

第一次遇到咁嘅斷線
不過之後我都斷埋
冇扣分

遇過好多次黃色嗰句，有時一閃即逝，有時就會斷，反正咁耐以黎好似係得今日試過斷線都冇裂（不過唔係呢種斷線）

有冇排？

佔地雙排玩唔玩

Sor頭先有排
聽日可以hea排下adore

聽日玩三跑呀

Why not both

輸到仆街
又係斷線照裂
A都玩唔掂係咪應該del game

留名等睇人放負

啱啱又輸多場

等我聽日打佔地無限放負

把間諜遮同d浴缸係咪痴撚咗線

我應該唔止del game，要del埋自己

出現了

見個場好玩 專登早起身儲x power
點知server維修

原來有人鐘意博物館推塔

lag到只能玩蠟筆
呢個場係少有唔使俾長距屈

肯交蜆既神隊友

追返post先發現i am daisy係連登巴打
我地對戰過起碼五十場

仇家

我有時都想交蜆比隊友，但係佢好似見唔倒咁 我射粒蜆出去係咪只可以射落地再等佢執，冇得直接射比隊友

直接掉去佢個身咪得

btw你睇清楚佢個隊友做咗咩柒嘢未

未，平時我唔打摸蜆，係尋晚冇三跑冇佔地先玩幾盤仲跌埋rank

佢隊友9 粒蜆應該係收蜆嗰個，
但佢將所有蜆嘔返晒出嚟，嘥時間俾人入咗先

講開交蜆
尋晚有場諗住交俾隊友，點知佢又交俾我
喺同一個位兩條友on99玩傳波咁

其實一早就夠蜆爆籃㗎啦 佢收到9粒走咗去 我仲放左一粒喺條路到 盲嘅都睇到啦 佢乖乖哋執左佢咪射得囉 佢嘔返d蜆出黎嘥哂d時間攪到俾人爆左藍

s+都大把豬隊友 試過自己一個入左過百分都輸
呢個模式基本上係鬥隊友唔豬

鬥運

打rank有時完場嗰陣條bar會彈句黃色嘅野出黎，冇跌rank，有冇人知係點解

因為你嗰方長時間少人

即係嗰句野嘅意思就係長時間我方在場人數少過對面 咁嗰句野彈出黎只係提醒我呢樣野冇其他作用？會唔會扣分扣得多d

你係咪想講下面個張

係呀就係下面嗰張

輸多場就4裂

咁如果下一場贏番，跟住再輸呢？即係佢呢一句係輸多一場就4裂，唔係下一場輸就4裂？

呢個場用蠟筆而隊友又正常的話基本上對面隊無人會過到第一個閘口

輸多一場就4裂

好嘅，唔該

經常性發生
自己友打排都係咁
尤其係兩條友都 7,8 粒蜆果陣

相對黎講最大優勢係呢個場
但rankx d仆街繞後勁到on9

呢個場唔繞後根本過唔到第二站

用蠟筆企塔會過到 ，因為第二個站個位蠟筆係剛剛好可以油到躲在牆後的人

講開繞圈，rank x真係乜人都有機會繞圈，我見過有人用luna繞，又有人揸狙繞，好得人驚

見過英雄狙繞後 仲要好撚準
今朝先俾隻luna繞後再封門 俾佢屈左兩個checkpoint

我都想好似佢地咁有自信同能力繞

已經有零件巴把聲

其實呢隻驚就係玩兜後 識兜後已經可以輕鬆上S+

打三跑斷線係咪要扣分？點扣？

打wave1明明滅團輸，但係d人係0死，點解嘅

不論咩round, 直接扣20

其實俾人救先計一次死

唔好成日救我

真架 咁都得

係，所以全滅先有人0死，因為冇人救就gg咗

岩岩係hotel場推到3分竟然反cup ko

單排識兜真係幾易打

唔好嬲啦

三跑-3

三跑用J擊槍好難玩

okay啦

屌
上返70分就有人斷線又掛機屌你老母

達人左?

me
update 緊

你開住先

場rank打完

一上到S就特別容易斷線，搞到而家唔敢打rank

玩玩下個掣又無反應

呢下慘，差一下

d on9

我唔想㗎

clay 巴come

到我食錯藥 死七次

把 H3

食水果先，遲一陣開場

-2 三跑1

on9 走黎走去

依個場我淨係識得爬牆嗰招

太耐無見過呢D街客，唔記得有左上牆

屌，就差我嗰粒強

唔係好彩，開魚應該輸左

唉，街人預咗啦

兩位可以 hand carry 嘅巴打入咗嚟

柒左走唔到sor

flag

謝carry hihi巴頂上，我訓啦

你哋班死仔又玩緊小圈子?

多謝 hand carry

唔知你哋講緊乜

三跑-2求carry

waiting my frd

-1

點解日版二手賣得咁平既最近

今日場場D隊友都唔上塔係想點樣，A+喇屌你

如果塔冇人補位ok? 三個衝上前俾人兜後好on9架

冇電了，謝他媽巴carry

thanks carry

S+都跳到級 amen

好明顯隊友唔睇對面death count...等咩啫你...

試過廿場輸二場 s+6跳去s+9

amen

我用 iPhone 上唔到小圈子
有無人係咁

唔係有APP咩

岩岩開始 connect 唔到

咁就唔清楚, 我用android

iPhone 冇事喎

而家上到了

啱啱買左部switch想問下 想入隻splatoon2
請問大約幾錢為之正常價？
利申:新手 做下功課先

冇格過價，我嗰陣買好似$42x定係41x，可能有d地方會再平d
我係splatoon 2套裝咁買，所以joy con係粉紅粉綠色

二手250-270
一手36x-38x

收到 thx 黎緊上網同人玩請問係咪要收錢？
同埋有咩gane推介？
已有孖車 芒亨 炸彈人 arm

放炸彈人入overcooked2喇

點解要放炸彈人
2隻game無衝突wo

純個人意見
玩左3關就賣左

佔地如何留喺S rank兩個鐘 兩個鐘就夠架啦，次次一升上S都未完嗰個時段就跌番落A+，好辛苦呀

報下價，信和地牢見有coco特務裝 65

多謝資料! 收工去買

用開筆同支灰色單槍

而家想練埋用遮

想問下值唔值得練undercover brella 同啲重型遮

用開undercover brella，三角炸彈配baller嗰把 其實都係睇你玩法，我就用呢把野打佔地rank打左好耐啦不過都仲未S貪佢把遮同baller幫我擋子彈

超型

極速

新手一問，件西裝個品牌嘅裝點拎倒？頭先見好多人著

呢套野要買個本漫畫再入code

嗰本漫畫邊度有得買 而家冇架啦

本野好似今日先有得賣

上twitter見倒了，不過香港唔似有得買

信和好似有

# 904 講緊就係呢本嘢

見倒了，原來係樓上講嗰coco 聽日睇吓先

幫我買埋ok？

有冇人知斷時hold幾耐先唔裂，想知頭先有冇打裂人地

打噴泉見倒有金魚就嗌人過去啦 想自私食但係又唔諗吓咁樣好易唔夠數

仲有冇位

點解三跑可以死10次

十幾都有

下場等一等, 有巴打入

屌，打狂暴d人走散曬做乜鳩 難得抽中熊武器點知W1就炒

唔駛等了

有無人打三跑

名器！！！三跑等埋我呀！！

easy job

下一場

我都捕住你地㗎啦，咁鬼快開咗

我再開左

夠皮
四？ 最能夠玩到全部武器既熟練度

有無人玩啞撚 2/4排？
想玩下個新新地既map

幾得意，會升左上黎
仲有好多暗位伏人

日本雜誌舖上左架喇

有無巴打都一樣鍾意玩turf war享受殺人嘅感覺

我玩黎玩去都係三文同油地

個code係包曬條片嗰6件裝備？

點解唔打rank，好玩到番唔倒轉頭

一齊玩？有玩過下rank但無turf war咁多機會同人單挑

有objective就變混戰 自己係無唔識用體感 忽地油太少就好難殺人 簡單d講 我廢

比人屠得多就識玩架啦，我玩左兩個半月都有1個S（曾經），練多d就得

個右joy con 體感又SHORT左
一用TV MODE玩 就不規則咁自轉
兩三個月左右前已經換過一次

其實又唔一定要用體感嘅，我無特別用體感都上到x，不過我強項大部分都係唔洗描的武器

隻game 蚊joy coin 出黎就會hand 機..
係咪正常

好愛呢班隊友

唔係

生病了，應留左家中打工

等我食埋個早餐

三跑-3
開咗房

去左睇病

Take care

im back仲跑無? 跑陣就訓

屌，最後個wave點打瘤

名器唔玩啦？

想打下rank

有呀，T-rex巴

而家入

sor我入左

係咪全巴打 係嘅我打街場

唔緊要啦

我係絲

好啦好啦

返去食個飯先，跟住有冇打三跑?
14:30/15:00

我可能要3點半先join倒

請問有無人switch controllers 兩邊都插住，但係嗰機淨係感應到一邊，另一邊當我係tv mode 成日打打下都係咁，有無解決方法？定係要攞去修理

三跑要幾多RANK同人地玩先有分?
我而家200%,要打到幾多%先得

我 成日都係咁，其中有邊打打下會斷左線

200%已經有

可能人地唔夠分令到你冇分加

買pro制啦

大約半個鐘後有冇巴絲打三跑 求carry

無得手提

用手提機mode玩點用體感

成部機拎住搖黎搖去咁 不過人人習慣唔同嘅

其實唔洗搖

班豬隊友淨係油自己門口

之後眼白白睇住自己企起場中心送頭

岩岩就係咁，最後比人KO

雖然手提機好重，但係用tv mode成日手震兼暈車浪 之前打到嘔

now 開機

睇緊講 splatfest

開咗 -3

-2